巴打們最近我買左部新notebook，但系玩LOL仲廢過以前

i5 8300
gtx 1050ti
fps長期固定30 沒開鎖定fps
舊嗰部i3
HD graphic fps都有60
有沒人救救我

差張識發光既電莖椅

有無插火牛玩,有無set獨顯玩

點樣set獨顯

電競滑鼠同鍵盤呢

系你老母，食屎啦

應該部機run緊自帶電池保護軟件

廢咪買牌囉 個個都就咁買架啦

買機有鬼用咩 以為換下鍵盤換下電腦就勁左？